# SQUIGGLY FILTER #

### Qué es Squiggly? ###

Squiggly Filter es un filtro de properties para JSONs. Selecciona properties de un objecto/lista/map usando la sintaxis de filtrado de Facebook Graph API.
